林鄭之前淩晨4點都出聲明 今次又龜縮?

林鄭之前淩晨4點都出聲明 今次又龜縮?

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

今次佢好難做
警察拉唔到人市民會真暴動

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

尋晚好似出左

同上環撈埋一齊講